求答 去韓國留學一問

小女子去完一次韓國旅行之後就想入去讀梨大(Ewha Univ.)
想入去讀韓語course
想問下有冇人知個入學資格係乜野？
學費幾多？
幾時有得報名？
Thxxxxxxxx

官網無寫？

唔係睇得好明

唔了解埋其他學校嘅語學堂?
一個sem 3個月大概1皮港幣

你意思即係語學堂？